楊過同黑武士打邊個贏？

玄鐵劍vs光劍

我贏

打和！

侵仔仲有冇玩tt2

咩嚟

taptitans2

冇

3分鐘熱度

玩厭咗

你用愛美神飛彈射死佢

你係咪就係傳說中嘅三會會長